<resources>
    <string name="app_name">Dafuturo</string>
    <string name="title_home">Inicio</string>
    <string name="title_persons">Personas</string>
    <string name="title_companies">Empresas</string>
    <string name="title_form">Contacto</string>
    <string name="title_cardp_0">VIDA</string>
    <string name="title_cardp_1">SALUD</string>
    <string name="title_cardp_2">AUTOS</string>
    <string name="title_cardp_3">HOGAR</string>
    <string name="title_cardp_4">ARRIENDOS</string>
    <string name="title_cardp_5">EDUCATIVO</string>
    <string name="title_cardc_0">COLECTIVOS</string>
    <string name="title_cardc_1">EMPRESARIAL</string>
    <string name="title_cardc_2">ARL</string>
    <string name="descrip_cardp_0">Porque sabemos que tus sueños y tu autonomía son esenciales para que te sientas pleno, te acompañamos incondicionalmente con el fin de que vivas intensamente​ cada momento.</string>
    <string name="descrip_cardp_1">Entre más conocemos de ti, más podemos cuidarte. Por eso, ponemos a tu disposición diferentes programas y servicios que te cuidan a ti y a los que más quieres.</string>
    <string name="descrip_cardp_2">Queremos que te movilices seguro, por esta razón comparamos las mejores compañías para que tengas el seguro todo riesgo que mas se ajusta a tus necesidades.</string>
    <string name="descrip_cardp_3">Sabemos que tu vivienda y lo que tienes dentro de ella lo has conseguido con esfuerzo, por eso te protegemos contra todo lo que le pued​a pasar.</string>
    <string name="descrip_cardp_4">Garantizar tus ingresos como arrendador en caso de que tu inquilino incumpla con el pago del canon de arrendamiento, servicios, administración.</string>
    <string name="descrip_cardp_5">Aseguramos los proyectos educativos desde que son sueños. Planea desde hoy tu proyecto educativo y el de tus seres queridos.</string>
    <string name="descrip_cardc_0">Sabemos que tus colaboradores son el motor de tu empresa por esta razón los acompañamos en proteger sus riesgos con las mejores tarifas  gracias a las pólizas colectivas.</string>
    <string name="descrip_cardc_1">Contamos con un amplio portafolio respaldado por las mejores aseguradoras del país,  para poder proteger  todo tipo de riego al que puedan estar expuestas en el día a día.</string>
    <string name="descrip_cardc_2">Nuestro objetivo es  apoyar y asesorar a las Empresas en la administración y manejo de Riesgos Laborales, gracias al respaldo de las mejores compañías de seguros del país.</string>
    <string name="text_privacypolicy">La presente Política de Privacidad establece los términos en que usa y protege la información que es proporcionada por sus usuarios al momento de utilizar su sitio web. Dafuturo agencia en seguros y finanzas ltda, está comprometida con la seguridad de los datos de sus usuarios. Cuando le pedimos llenar los campos de información personal con la cual usted pueda ser identificado, lo hacemos asegurando que sólo se empleará de acuerdo con los términos de este documento. Sin embargo esta Política de Privacidad puede cambiar con el tiempo o ser actualizada por lo que le recomendamos y enfatizamos revisar continuamente esta página para asegurarse que está de acuerdo con dichos cambios.
Información que es recogida
Nuestro sitio web podrá recoger información personal por ejemplo: Nombre, información de contacto como su dirección de correo electrónica e información demográfica. Así mismo cuando sea necesario podrá ser requerida información específica para procesar una propuesta comercial.
Uso de la información recogida
Nuestro sitio web emplea la información con el fin de proporcionar el mejor servicio posible, particularmente para mantener un registro de usuarios, de pedidos en caso que aplique, y mejorar nuestros productos y servicios. Es posible que sean enviados correos electrónicos periódicamente a través de nuestro sitio con ofertas especiales, nuevos productos y otra información publicitaria que consideremos relevante para usted o que pueda brindarle algún beneficio, estos correos electrónicos serán enviados a la dirección que usted proporcione y podrán ser cancelados en cualquier momento.
Dafuturo agencia en seguros y finanzas ltda, está altamente comprometida para cumplir con el compromiso de mantener su información segura. Usamos los sistemas más avanzados y los actualizamos constantemente para asegurarnos que no exista ningún acceso no autorizado.
Cookies
Una cookie se refiere a un fichero que es enviado con la finalidad de solicitar permiso para almacenarse en su ordenador, al aceptar dicho fichero se crea y la cookie sirve entonces para tener información respecto al tráfico web, y también facilita las futuras visitas a una web recurrente. Otra función que tienen las cookies es que con ellas las web pueden reconocerle individualmente y por tanto brindarte el mejor servicio personalizado de su web.
Nuestro sitio web emplea las cookies para poder identificar las páginas que son visitadas y su frecuencia. Esta información es empleada únicamente para análisis estadístico y después la información se elimina de forma permanente. Usted puede eliminar las cookies en cualquier momento desde su ordenador. Sin embargo las cookies ayudan a proporcionar un mejor servicio de los sitios web, éstas no dan acceso a información de su ordenador ni de usted, a menos de que usted así lo quiera y la proporcione directamente. Usted puede aceptar o negar el uso de cookies, sin embargo la mayoría de navegadores aceptan cookies automáticamente pues sirve para tener un mejor servicio web. También usted puede cambiar la configuración de su ordenador para declinar las cookies. Si se declinan es posible que no pueda utilizar algunos de nuestros servicios.
Enlaces a Terceros
Este sitio web pudiera contener enlaces a otros sitios que pudieran ser de su interés. Una vez que usted haga clic en estos enlaces y abandone nuestra página, ya no tenemos control sobre al sitio al que es redirigido y por lo tanto no somos responsables de los términos o privacidad ni de la protección de sus datos en esos otros sitios terceros. Dichos sitios están sujetos a sus propias políticas de privacidad por lo cual es recomendable que los consulte para confirmar que usted está de acuerdo con estas.</string>
    <string name="text_btn_call">LLAMANOS!</string>
</resources>
